Koggokonna kohhos olliwad koos sel 7 Mai ku päwal 1869 kohto majas.
Agga kaeptust ei tulnud sel päwal ette. 
Koos olliwad kohto wannem Jaan Treiel +++
Abbi mees Mart Lunden+++ 
Abbi mees Jürri Welsker +++
